你地著SUPREME BOX TEE/HOODIE出街會唔會好大虛榮心

會唔會太過炫富

身份象徽黎

一定啦

有時真系唔想咁揚
但無計 屋企全部都系superme既產品

俾好多目光注視個人都飄飄然

成班岸鳩，supreme 呢啲垃圾都好意思拎出黎著？
識著一定係著superwarm!

識著緊係著superme

出席緊上流社會既聚會先著

我著ssd

Yes

入馬埸著

我去馬場不需要收據不需得你允許

會 好爽

用 幾千蚊買件衫 仲要唔靚